熊軍有救

點有救

升啊

搞咩呀

加沽

關咩事，唔入境咪唔入境，有乜咁大不了？

all in

機場

可能啫，做咗先算！